馬騮市官方今日+799

總病例達1萬4423起。

根據衛生部初步統計，截至今天中午，新增病例多數是住在客工宿舍的工作准證持有者，14人是本地公民或永久居民。